[月經] iOS集中討論區 (2) 全民LIHKG

iOS 10.1.1現已推出 (9.2-9.3.3 Jailbroken)
盤古：

10.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

有無藍精靈嘅巴打 去到天才吧到時要咩資料

Check電池容量
Battery Care - Check your battery life by HungChun Lai

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

高登仔Apps推介Del野正on9仔歡迎加料[bouncern] [bouncern] [bouncern] [bouncern]

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額

I大冇問題

New post lm

點收線

冇人答我既問題

拆完唔識點收

冇架喇

屌，咁戇收就算

慢左，第一個post冇留名

咁快推爆咗

6s 一日唔係冇電情況下夾硬熄機兩次
最慘係冇預警 70%斷 真係俾佢玩死 真係唔係每次都有尿袋開到機

care+ 好似包埋人為損壞？ 換機比少d錢咁

冇得拎去換電？

無咩玩腦需要，但係想買打爆嘅MBP 15
好敗家

今日再試下book唔book到 好似都成日full booking咁

有無7錄音會無聲
我阿哥部7 whastapp果時一時有一時無
佢係衛訊買係咪無得叫藍精靈整

New post leave name

係諗住補幾百先換咋,要比多成千蚊就唔想換架啦

因為好多6s撚狗衝再加上淘寶賣booking

係邊度買都係返Apple整

咁都係2手啦

我想問下上咗10.2嗰d iPhone 7/7+ user，仲有無hardware key撳咗無反應，過幾分鐘一嘢fast forward咁執行一次嘅bug

Iphone6 10.2beta真係好撚倒水

另外個芒左上角開始有黑影 好似成個芒左邊都暗左少少咁

Rock in搵藍精靈是常識吧

我6plus都係咁情況呀

有冇人用緊dji osmo mobile
Good use ?

我暫時冇試過

而家要點樣book天才吧？
親自送修係去授權維修中心
電池壞得好緊要，2個禮拜前電池容量有90%
上星期60%
今日得返50%

點樣可以confirm部7plus wifi有冇問題

到出事嗰時就會知

我玩Cr成日斷線
但我用ipad玩冇事

咁快推爆嘅

留個名先

新po lm

留名

點解我個adblock 冇用既

想同chokbb 玩遊戲

係咪因為adblock 先咁

我噚日返 I 大都係咁

咩

要鏟app 重裝

🤘

沉住度氣絕地反擊真係唔易
就算Plus仔比source code連尼住
佢都未必真係知連尼住直頭想搞埋新forum
我覺得連尼住係一早已經有搞新forum既心
只係撞正hkg+被下架
食住個勢等對方輕敵一野反擊林早泄
真係好有戰術
只有搞新forum
高登仔同第三方高登app developer先可以完全擺脫林早泄既淫威

有冇人知 ownership 寫已取貨，但我又未收到送貨係咩意思？

多人用iOS 連埋有d cdrom

要做pj 不了

等一個時機

反而想知而家仲有冇方法add fd
取消咗真係on99，下下用facebook咩

反而我想知點樣取消d game嗰d成就

可以sideload apps，但7日要重裝一次

問下大家，有幾多人係長開 Live Photos

有幾多人係預設熄咗？

一直都熄左
有需要先開

新post留名

而家換電要幾多錢

用左一年鬆d舊電好似就快俾我玩壞 開始倒水

而家冇左個app

我唔會開 好麻煩

$688

部細黑Iphone7 甩漆既位差電果陣感受到電流
可唔可以拎去換

就咁行入applestore磅水換

都要book架

電流聲比換架咩

呢個係奈亞子整 袋住先

cd-rom上水
特意留名

咁得閒先搞

部12寸iPad pro 而家耐唔耐個screen會無晒反應
有無人試過？未過保養有無得換？

時勢造英雄

冇收過email認證,但登入到講到野係咪其實唔洗理封email架啦?

6s 仲係9.3.3 ，升唔升ios10好

之前ios10既問題仲存唔存在，假wifi, 食電同鬧鐘唔響個d

升啦

很想要吧？
iPhone未上iOS 10

九方聽聞專利失效
冇再出更新for iOS 10
我如上iOS 10就用唔到九方

姐話d問題冇晒？大家一場巴打唔好水我喎

有冇巴打用ip7呢幾排神神地卡畫面用唔到home建

有冇人可以教我而家要點樣book天才吧

LM

ios10升咗會後悔
老母部機升咗用到屌出聲

利申 9.3.5

食電就幾時都食架啦

假Wife 同鬧鐘好大件事

鬧鐘我10.2beta冇事

有冇人部iphone 7係暗嘅環境用黑色background嘅apps(e.g. LIHKG/9gag), scroll嗰陣會見到個moon會暗一暗?

想問下保養係咪一定要有買機單先有?
6月買但唔見左張買機單

唔係，你serial number 代表一切

好波 將ios 集中討論都搬埋呢邊 高登真係死得

我10.1都冇咩問題

5S OS 8.4 up唔up上10.2好 唔知係咪因為OS問題，次次係LIHK回覆都彈app

Auto brightness

有無人部iPhone7差電好慢

唔好la
5s/6/6+ iOS 8已經係極限

5s iOS10.2beta 用LiHKG好撚順wo

LIHKG隻黑色有問題 佢係成個app暗左

硬係有少少太暗既感覺

新討論區新post留名

部6 d制壞曬
個靜音制唔實，係咁跳

iPhone 5c 最新iOS 答緊你

屌見到個名好想像綠寶...

你依家8.4舊電用到幾耐?
我都係5s 10.2 同舊陣時差不多5個鐘usage time
用個陣都係順 不過一升就升兩個大version最好reset下

想要番半透明theme

Test

應該都係五個零六個鐘

我都係8
每次回post 都彈，

似bug

爛機

連仔個page 既回覆: sorry 造成你既不便，我地好快會幫你跟進返

係咪自動回覆嚟

秒回就係

想放6s 64gb,6月先買
4000蚊有冇人有興趣接收

留名
終於等到呢一日

LIHKG同當年 ihkg 一樣有topic filters，而且無咁多bugs

之前做開cdrom追呢個post, 而家點都要留言慶祝下

我見啲女人開左黎影相，影完又即刻拎走部機，咁開黎托咩 啲人又唔識用3D touch睇番張相

可以，我換左

新買返黎 default開左

你都識講係女人
糾結嚟做乜

plus仔個app仲回到post 回帶入面果d post
不過要開m版黎睇

係，搞到又要校到光一光先睇得舒服

8.1.4 有jb down唔到lihkg
appstore require8.2
有咩計搞搞佢

Update

屌，比家姐見到我改名做巨乳人妻之後
佢好似當睇我唔到.....
早知個game center 唔改呢啲名....

話唔定佢都上緊高登

我成日見到都幫佢3d touch張相 之後講 你睇下你影左d咩垃圾圖

冇上lihkg咪得

冇辦法 應該真係要update
除非改左個app .ipa檔 / 改自己system做8.2呃app store

不過改左都未必run到

chok仔有囡

ipad3 lihkg仲好順
hkg+果時已經lag哂機

你漏咗6s/6s+/7/7+，都係ios8係極限，ios8世界第一

有冇平lightning iphone dock推介

官方嗰個有幾貴，你日日用條數根本抵返晒

我講d姨媽姑姐

iOS 8 最多bug wo 8.3 8.4

8.1.2同8.2都ok

之前係高登得知chok仔同囡囡FaceTime 仲多過上HKG+

痴線 我Facetime都未用過一次

Chok囝有女
極醜惡

LIHKG幾時會更新

可恥

An版同web都未出，邊有咁快

核電7+

有咩game 好玩

等12月mario

睇下搞成點先 到時又好似pkm go咁

我用到盡應該可以用到11-12個鐘
10.2 beta 3

Testing

前兩日cap ，jb 左用9.1.2 ，好撚癲
聽日正式用部7plus唔知會有幾勁

姐係咁

Test

都要個名

每天都要打j

◼️◼️◼️📗📗📗📗📗◼️◼️◼️
◼️◼️📗📗📗📗📗📗📗◼️◼️
◼️📗📗📗📗📗📗📗📗📗◼️
📗📗📗◼️📗📗📗◼️📗📗📗
📗📗📗📗📗📗📗📗📗📗📗
📗📗◼️📗📗📗📗📗◼️📗📗
◼️📗📕◼️◼️◼️◼️◼️📗📗◼️
◼️◼️📕📕📗📗📗📗📗◼️◼️
◼️◼️◼️📕📗📗📗📗◼️◼️◼️

有咩網係得閒可以碌黎睇下架
FB ig睇到厭
Lihkg又食電

lihkg成日hi到廣告

你要明白khg+係上緊可能係全港最慢既論壇

More

pkm go係授權人地搞
Mario係老任自己搞
質量絕對有分別

呢個post都有唔少正game推介

痴線

0/0姐係點

Oh原來開左低電量就check唔到

我講緊個app

we trust🤘🏼

hkg+ lag係因為高登本身廢

LIHKG用HKG+ source code黎改
但另起新forum即刻勁快

見到人地推介一個影夜景app
影夜景去noise好勁
但睇留言好似未支援iPhone 7得好

唔係呀 HKG+ 舊機行真係會Lag 唔關ser事 講緊個app呀

話說LiHKG 睇圖冇左前往post位置

凍呀打少日啦

頭先去左天才吧 同藍精靈好吹得 可以換過部機
不過咁岩無貨 要過幾日先換得

有冇巴打試過7plus 相機會黑mon 要轉去拍片再轉番相機先正常番？

黑洞係咪比自閉撚玩單機？

不遑多讓

唔通你想日日臨訓都要FaceTime 咩

其實個Reminder係點用？
完全冇用過咁濟

整清單

好啦

改IPA 檔啦，最方便

有冇教學

你地粒電損耗得快唔快？

我個粒 部機今年四月買

admin搬入去既

6s?

而家好多改左都行唔到

唔想

係，講漏咗。6s

舊電快收皮好似係通病黎

Download IPA

改做 ZIP

extract 入payload folder

揾 info.plist

改system requirement 做 8.1

上網睇佢80%以下可以換電，搵日book先

個app唔準 去到你可能仲有8x

用多排先 等個app顯示得6x~70就去

好難係一年內用到粒電少過80%啦
比700換電其實都幾唔抵 但因為咁換機仲弱智

有啲6s可以免費換電

我都係用咗7個月左右，已經80%左右啦

終於入返嚟呢個post了
好感動，見到CHOK人都喺到

6仔個touch ID呢幾日開始虧虧地
試過重新set指紋但總係scan唔到最後幾條
係天氣問題定係我部機問題

welcome back

冇咁快壞掛 我6plus都未出事

仆你個街

我部ip7 甩漆

係個插頭位上面小小 米撚顯眼

好明顯咁甩左一塊出黎

係咪插唔岩位刮甩

叫左唔好亂屌西架啦

其實我同一隻手指set 5個指紋有冇問題

我部7plus都有
第二日見到甩左粒點

想死

google 既gboard 打英文一流

好撚大忽呀屌佢老母

我部se震唔到機 如果攞原本個保養去整係咪換過部新？

有無巴打用緊beta version 10.2感覺如何

用緊 iOS 10.2 beta 1 好好

嘩又真係好大忽

點整到嫁？

lihkg覆完post自動同你refresh一次 仲要唔洗等

留個靚名

唔知 明明無撞過做野都無hi到 無啦啦就咁
肉眼睇唔到有傷痕 估計係自然脫落

新裝留名

出10.2正式版未

我係iphone新手，想問點解我係屋企連緊wifi 無出個街，100%連住，但點解望下個check data usage app 見到用左10幾20mb.... 發生咩事

但回完之後外面會有紅點(自己個reply)
admin見到要fix下佢

想問E家其實重有冇得JB
尋日試過上9.3但係唔得
重用緊8.12 好多APPS用唔到
但又習慣左有ACTIVATOR 既習慣..

快d岀個完整web啦LIHKG

no

shit 塊閃魔 自拍鏡位入左塵

電話 流動數據 試下閂左wifi 輔助 睇下會唔會好啲

要求LIHKG Admin入黎聆聽民意

做慣cd rom係唔慣留言

我號碼#1171，話說我到而家都未收確認電郵

巴打 我之前係高登問左你野 但可能巴打你睇唔到

想問下 specialist 同 service specialist 係入面做既野有咩分別

Service specialist 係咪買完野之後幫手set機嗰d

基本上你都係apply Specialist
Service Specialist咪即係又係Specialist
其實無返咁上下管理層經驗都唔使apply其他職位
因為HR都係扔你落Specialist黎見

即是一入職如果是service specialist 都是做番 specialist 既野?
唔該晒巴打

應該唔會一入職就service specialist
基本上個個specialist都要輪住做PSU
又或者咁講，兩個post都無乜分別，唔需要去細分

有冇巴打又用isp又用邀請碼申請

明白 唔該晒巴打
希望好快可以相認

有咩方法改Game Center 名，個細佬改埋D變態名想偷偷改咗佢

try try thanks

Airpod 幾時有呀

等左true wireless 好耐

8.1.4 有jb down唔到lihkg
appstore require8.2
有咩計搞搞佢

Update

冇辦法 應該真係要update
除非改左個app .ipa檔 / 改自己system做8.2呃app store

不過改左都未必run到

好啦

改IPA 檔啦，最方便

有冇教學

Download IPA

改做 ZIP

extract 入payload folder

揾 info.plist

改system requirement 做 8.1

try try thanks

有冇IPA SHARE....

巨乳人妻？

有幾變態？

問多樣 如果有同人相關既大學學位會唔會易請d
好似社工學位？

岩岩跟住做得左 等我睇睇點share俾你

竟然run到 回覆冇彈app咩？

講緊個app lag

我原意就係咁

冇喎 都覆到 開心使用中
btw link

第一posttt hiiii

唔關事

想問吓如果依家買部全新4s，開機嗰陣會唔會強制升咗上ios 9定還是會係ios5?

你係邊度搵全新4s

冇喎 都覆到 開心使用中
btw link

多謝巴打!!
係咪用IFILE放返入手機??

Web 版依家可回覆？

yes

no quote no icon

希望快d 出 web 版
係屋企真係好少用電話上
用電腦睇爽好多

非官方，信得過？

收埋左你幾多j圖

同埋同一個api 做野姐

web 版點回，好似唔見有掣

有無巴打 jb 左 想㩒兩下mon 就lock screen

原來出左web

應該都可以
但我係用itunes裝返個app落部機度

Price hk 有間限時$999

冇喎 都覆到 開心使用中
btw link

多謝巴打!!
係咪用IFILE放返入手機??

應該都可以
但我係用itunes裝返個app落部機度

巴打, 點樣用ITUNES 裝返入去...

雪藏機，試下買左唔好開封
等幾年可能賺返幾賠

咁人地點解要宜家賣

係碌嗰下暗一暗, 然後放手就變返正常
熄咗auto brightness都係咁
其實用咩apps都會, 只不過黑background 更明顯

想問有冇辦法可以入兩個一樣既GAME 入同一部電話度呢, 用兩個唔同既ACC

手機版refresh要碌到差唔多到中間先得 好辛苦

有個問題 掃右邊 睇頁數 個頁數唔係最update 要自己掃到底refresh admin搞搞佢

將個改左既ipa拉返入itunes,
插usb連你部電話同電腦
connect左之後係itunes揀app, search返lihkg出黎，
禁安裝，再係右下角禁開始
然之後itunes會幫你備份，同步，再裝埋個app

你地點知個名

有鳩巨乳人妻

將個改左既ipa拉返入itunes,
插usb連你部電話同電腦
connect左之後係itunes揀app, search返lihkg出黎，
禁安裝，再係右下角禁開始
然之後itunes會幫你備份，同步，再裝埋個app

謝謝巴打教路

我聽歌本身用慣入耳式 但岩岩壞左焗住用跟機果個
原來又幾好用同

我個人真係接受唔到唔入耳

一出街即死 搭地鐵gg 用earpod既話

有無 web 版 linkg?

而家搵唔番， 求師兄share

推一推先

/

唔會好食電咩？

EarPods我完全戴唔到 好鬆

iOS9 jailbreak Slices

但係唔係隻隻game得 有機會玩到冇左save

仲未有人教我點改名
一個二個唔個恥笑乜野

全宇宙最岩帶就係EarPods 😝

哈囉

唔去天才吧整？ 我個部有問題琴日搵左藍精靈 好好吹 佢換部近嘅比我

我覺得方便啲 如果食電就免了

setting gamecentre > profile

淨係熄mon 唔會食 我用左activator 好多年 set左㩒status bar兩下就熄mon 好方便

但tap兩下開mon就一定好食電

update?

咩iOS?

我都係喎
Set 咗掃一掃status bar 熄mon

每次介紹 jailbreak 比人都係show 呢個

而家10係咪無jb?

有冇人知點解music app 入面album d cover 突然唔見哂

利申： 10.1.1

音質其實可接受，但隔音=0
用開入耳是唔會用

個個見到都話正

我係橫掃出home double tap熄mon
好撚型

有巴打寫左呢個出黎

lihkg回完post彈到最後其實有問題，其實應該要去返回完嗰個位
要拉返上去是on9

Android全面進場

唔好咁 要個場旺

正 做起lihkg

百花齊放

冬甩巴。。。

唔得， 係要入返你個account。。。 想問你點整架初頭。。。

iOS同An版留名post冇sync到
希望連尼住日後搞搞佢

iOS版用HKG+ source code黎改介面靚D
但An版內文左右掃換頁方便D

有冇藍精靈巴打可以答一答我
7+爆左mon 如果拎黎你地到整完之後仲有冇得防水

唔知係咪android 果邊開左
而家入每個post都load 2秒左右
定係外國係收得慢d？

見巴打推介
睇Youtube冇廣告

同Tubex 有咩分別

Tubex and tubest
Which one is better?

掂左

但8.12 彈app 到癲

一re 完ply 就彈app, 有冇人都係咁

你去itunes app store download個lihkg
right click, 搵返個ipa檔出黎擺桌面
將佢既ipa改做zip, 入去唔知咩load裡面搵個info.plist
用記事簿開左佢，ctr+f 搵返佢個8.2出黎
因為我ios8.1.4 所以我改左做8.1
改完save, 再將本身改左做zip既改話做ipa
去返itunes, del左本身個lihkg佢，再拉返桌面改左既入去
最後跟返我講既步驟就ok

岩岩回第一次post冇彈
之後每個reply都有彈
都好過冇得用lihkg既

但岩岩回呢個又冇彈

ios 8係有d問題 等fix

update d apps先啦

啱啱追post，發現都有巴打有甩漆
我前排都發現又係叉電位附近有甩漆，平時我插得好準，又冇跌過

心痛死

用住先啦
好過冇得睇， 總知e 家一reply 就即彈

vimate dark mode

全面進場
隔離iOS Post 快啲俾人bam埋就可以全部人嚟晒

請問6s換電，有冇限期 ？

如果係換電計劃就3年
唔係嗰啲機就1年保養

呢排發現一開蘋果新聞個app 就會狂燒電, del 完再裝都係咁情況, 有冇人都係咁??

利申: iphone 6s, 10.1.1

係咪個app 問題咋

chok仔仲有冇用vimate?

你用多陣lihkg你就會覺得蘋果動好慳電

淨係蘋果動係咁, 乜app 都冇事, 打機都冇去得咁快同冇咁熱

冇lu 我平時都係用iPad睇 冇乜要求

屌

唔該哂
咁我盡快去check下

我咁樣係咪好變態 算唔算ddos緊呢度

利申 全部機同一個ac

你個古仔太好笑

前幾日有巴打問apple id雙重驗證,如果唔見左iphone點算
但係我唔記得後備PW係咩
可以點?

Chok仔你4部手機溝女

全面進場

有無人收到風WEB版幾時出呀

Air pod 仲係唔肯出

Multiprocessing上高登

LIHKG!

到底airpod出先定pebble time2出先

其實WEB 版非官方
更新左有得回覆同揀頁數都幾方便

chok仔高登果邊有冇比人bam

原來無左"前往圖片位置"個function
之前好方便可以搵到幅圖在第幾頁然後在電腦到down原圖

我冇入去呀今晚

yes..

呢度至少有5萬幾人睇過我呢條短link(腦魔sosad icon) 個數仲一路升緊

高登個ios post唔好再推啦,
要講野都係叫人過黎

你而家去叫呀笨

6s已轉6s plus 9.3.2繼續爽，二手買返黎條友jb左就咁洗左部機未unjail搞左成晚先用到Cydia eraser變返冇jail

有JB唔好咩

Pp助手蝗野唔多想用 ，以前ios7鬼佬jailbreak就會用 加上基本要用既晒唔洗jailbreak都搞得掂就原生算

多數都係。第一部通常拎廢機俾你，所以你點都要喺第一部機度搵到啲缺陷比佢睇然後第二部機再慢慢驗屍咁驗。

同佢講部機喺高效能運作嗰陣時有電流聲佢就會換過部比你。

得個8gb 64gb行貨都係千五蚊鬆啲咋喎。

喺iTunes左上角搵「Get Album info」然後同步iPhone

用SMS

有冇巴打玩asphalt8
有冇辦法block左佢啲廣告
用左adblock都會顯示個黑畫面出黎

相隔一個禮拜，iOS 10.2 beta 4 出咗

個版本編號轉咗正式,應該就快岀正式版

好似除左bug fix 冇野加

iPhone 7有無人覺得講電話嗰時有時會好似隔左浸野咁，聽野會細聲左？

推

雙重認證其實係咪for login untrusted device 先用
你拎去apple 問會易d
利申屋企仲有部ipod 認証

我上網睇佢話可以轉個新
但我入appleid 個網又唔見有得可以咁

想問下6仔有電流聲係咪無得救 琴日係apple買 拍片時有聲時無 最怕打機有

打錯 應該係 iphone7

CHOK is 大佬🙇 有說服力D

beta4

未有lihkg果時成日屌林早洩 唔知會唔會bam左

用左beta4個adblock好似又廢左

whatsapp 又有更新

可以去換

下..

唔知係i2問題定高登廢 load唔到新留言

無人有事？我見啲鬼佬都話有架喎

我條叉電線係6s,但壞壞地
如果我而家拎住條線同7plus 去換
佢比唔比我換

個app好似成日都唔記得我睇到邊咁 間唔中入番呢度又去番第一頁

因為防水(好似係)

我都試過

好耐以前得
而家應該唔得 認得出條線跟跟咩機

好撚狗
條閪線真係好易爛

會唔會用用下又話唔係原裝
中過好多次伏

mfi wo

屌 之前6plus張閃魔冇事架 今次7plus上面三個窿入晒塵既

請問係唔係換翻新機？

咁就唔清楚

已經有6萬幾人睇過呢個icon>

唔該晒 咁都係直接落去問

咁即係換機都無用？

我都試過原廠線出呢個，重插就冇事

Whatsapp 2.16.18 有無得set notification display name

有啲app會令舊電發熱，例如isafe

試機

冇廢呀 仲work

係咪次次update巴打都會問

一陣去蠢材吧換6s電
依家用緊iOS 10.2 beta會唔會影響佢既決定架？

Public beta好似受保？

笑死 出面個召喚post入面個留言

望遠 你望遠就得
望近？

100蚊有無人岩

我過左期冇用到

still no

iphone 7 plus black用家
之前我都講過呢個問題,
一開盒幾個鐘就花左個底,
完全無跌過撞過,
聽班ST狗講佢地好多收返黎ge二手啞黑機都花左個底,
肯定係生產個度出問題
唔想花就用金/銀/粉

新forum 留名

張圖個底d 色好似d 膠熔左咁

beta 4好似冇咁倒水？

有無人iphone7 whatsapp聽完錄音唔識著返個mon

用緊9.3覆你

落唔返喇我

幫我推下post

屌你

但諗諗下其實上唔到既人唔會睇到🤔

呢個好過另外兩個，有白底揀
不過無得引用

我pb有電流聲俾換

magsafe

用緊6s 係淘寶淘左個後蓋返黎
想換左隻色佢
而家唔敢自己換
驚整壞機
有冇巴打知邊到有得幫換/ 識換

遲d網頁版

唔好換啦 認真好柒

用緊姣pink 好後悔

巴打 帶套啦

Transistor by Supergiant Games, LLC

Drop到$23 一陣買黎玩

巴打邊到買

同問

想申請個美國itunes ac 點解信用卡冇得選none?

佢官網

㨂個免費app去開AC啦

想問下你地用開whoscall 定 jima

啱啱上佢個網買左，唔該巴打

之前買左

等咗好多日，終於過到檔

做咁乜快手
件野唔係話咁好用（可能我唔識）

想買好耐，但出街睇親都係得支那翻版

7plus冇動機買呢舊

Why

利申:用緊SE

插咗呢舊聽歌變到更加柒
連lightning頭都用唔到

岩岩先發現 album入面d相終於可以真正delete
幾時更新架

掛埋vpn 都唔得

有咩adblock block到app內廣告？

btw LIHKG個app無得排d台位置同成日quote到咁長有d煩...

iphone 7 plus幾時有walk in

想HSBC分期

正唔正

出左7 個mon同6s比黃到似開左night shift
試過用colour filter但整完仲衰睇到頭暈

Znaps係咪kickstarter 走數果個仆街香港人果間?

唔係，兩間公司嚟 我買之前google過

屌佢老母,就係呢間啦, 我一粒黃頭都收唔撚到呀!
成日話改善,改佢老母閪,
Kickstarter嘅制度真係完全唔保障backer
由得佢走數,但又喺自己網站賣.

Apple tv玩就唔正

Sorry柒左

無問題啵

我覺得係同一間 唔同地方註冊 因為佢平郵俾我

講多少少，我係係佢官網買
用paypal俾錢

seller資料係

Znaps Limited
benson.chiu@nbition.com

你可以google下個email
同之前蘋果報既係同一條友

屌那星，我果度五粒都未到

兩公婆一單磁能線 一單咖啡機？？
兩件事都出哂名

終於開到account
Hello

例牌問題whatsapp更新有無伏

[url]FutureMind 的 AdBlock

真係block到毒果同oncc，之前另一隻app要wifi時先block到。不過呢隻要15蚊

限免個陣download左

完全沒注意限免
多手按app store個排行榜
就無咗15蚊

Iph7買完一路都係咁 wifi會斷 鬧鐘路響 fix 到未 有冇人知

好野唔怕課

但係佢block左蘋果動啲新聞就睇唔到片

林早洩依家連推PO 都BAM

追返有個post係講adblock教學
教點set可以睇返哂apple daily viutv片又block到廣告

on9

求拎

咁快第二個post

我冇事

ios8.4 lihkg瘋狂彈
唔想升

有乜好

有米老chok

但個 Pat Pat 會突出嚟

同埋其他線都要有個插口

見到講7 咁多問題
依家煩緊諗住出 6plus 定 7plus 好
有無巴打比下意見？

同埋想問下 依家門市出機係直接10.1.1? 感謝

其實冇乜問題

利申: 細黑7

+1

熄左videoplaza 就得

7係咁 RIP

年年都俾人話有問題架啦
但我自己用得好順

幾錢
有冇mfi

18usd一對
冇mfi
冇想像中咁好用

如果有酒賜我真係會賜酒比你

一晚瞓醒無10%電正常？
有連Wi-Fi 開請勿打擾
6s iOS 9

屋企wifi呢個速度，但開網頁有時好慢

7plus

我有mfi手掣

Kingdom Rush Origins by Ironhide S.A.

降到$8 前兩集IGN app of the month玩過好正

巴打，會唔會賣一隻

Thanks巴打
Btw,邊度可以睇到限免or 特價list?

thank you

個人用開appshopper 隔離post都巴打介紹 可以自己整一個list 有降價有通知

唔介意強國網既有iapps 冇時差關係通常都早過appshopper呢啲外國網

各位巴打見到正app降價跟免就開心share出黎

唔好要啦
次次都要對位至連到線

上面有個隻Adblock app
佢用左個vpn 其實有無安全問題

高登手機台第一頁仲有琴晚9:36最後回覆既post

Appshopper 仲有網頁版：

可以唔使專登裝個 app

😂

裝app wish list會有通知

本身都有一隻，但十次有二次冇反應

大家一場巴打 舉手之勞姐

我都想錫酒

成日聽人話打電話會hang機，其實而家用緊 public beta 嘅仲有冇呢啲問題？

有wifi就會自己做後台野
正常既

灣荃巴打召喚 post 唔到BB 相呀

巴打果隻易唔易甩？
znaps直頭擺係度叉緊電 拎上手都斷線

唔該哂巴打

Airpords ，等到花兒也謝了。

Airpods

睇緊youtube 果時無端端冇聲之後電話頂個位"啪"左聲，
有冇人係咁

利申：iphone7+ ios10.1.1

Csl 買機可以平三舊
去ifc定csl 買機好

CSL
反正都無得退

依家先諗住買se會唔會太遲

傳聞黎緊3月冇新SE

唔該哂教AdBlock 解動新聞嘅巴打

個adblock好似有啲都係block唔到咁
Between 唔該哂解決動新聞既巴打

但係ifc 起碼可以揀到部令仔先買
Csl 只會開一部？

260

重炮巴召喚

乜事都無

唔會甩，邊差邊玩，冇斷過

我都等緊😭

yes

原來block唔到個堆係google個人化ad 熄左佢就冇哂

新入會，想問點樣可以將外掛字幕過入部機
整到條片但唔知點樣整個字幕

大家一早知?

znaps 會 連線果陣仲要微調先攝中個位

用Nplayer，free版都得，功能一樣齊全
係itunes app file sharing度入片同字幕檔就播到

唔明你講咩

D相加完入一個album之後，係個album入面可以直接delete，唔使入番 camera roll度再del

btw,有得quote人
係咪wow左

唔係好耐？

仲有日夜mode

所以佢咪話岩岩先發現...

點解我唔得既
停左係正在上傳圖片1/1

Nplayer 係IOS最強player, 沒有之一

好耐無插iTunes 同步 頭先一插又叫我升10.1.1 但我之前ota已經升左 兩個有咩唔同

有冇巴打知 裝左adblock 點睇friendly 啲link
係咪一定要關左Adblock 先睇到？

Friendly 啲手勢同Facebook唔同
搞到成日彈返出main page

三百唔慳得

終於有白底版，但係啲字型同顏色比較難睇

ios9頭個陣定ios8試過冇之後就一路冇用

Apple Music 多咗學生 discount

$25

佢日日都有野update

10.1.1有兩個版本

我裝左 睇到wo

wtf how to buy

UNiDAYS verify

我呢隻99人仔，鬼佬野，你果隻仲衰過我

美國一早有

Chok巴屋企係唔係用緊airport time capsule?

唯一比你果隻好應該係size

升 iOS 10.2 b4 啦，冇水你地，好好多

但美國半價等於香港正價

Chok巴呢？

溝緊女呀

佢除左屌女 同上高登 好似都冇野做

同時用Mac/幾部iPhone/iPad mini/iPad Pro/andriod一齊上lihkg

Adblock iOS 9.3-9.3.5有bug
我勁多網上唔到
要閂咗先得

唔知點解近日玩Pokemon Go
乜都搵唔到

$25不如family plan搵多幾個人夾
齊齊平

岩岩部機得番20%電，一叉變左29%，係唔係壞左

香港邊度有得買現貨？

唔係 我係冇harddisk版

我啱先又係咁 之後又冇事

仲玩pkmgo

冇mfi會唔會叉電有問題？

Apple family sharing 都幾煩
唔係真係熟都唔想搞

隔離post講AppShopper個app係我
提提大家佢仲有個網站版

其實個app都係load網站版既資料
但app有推播通知

不過個app多年前寫落
係iPad用設定改野會save唔到
所以我都係iPhone用多

我地要keep住唔好驕傲

最多繼續恥笑高登

暫時都未試過出盜版線果個警告

明明早兩日仲有

屌 冇睇名原來係你
玩iPhone有咁上下年資都識appshopper

個app唔會有update架啦 因為唔想畀機會apple拉落架

有冇人試過掃極都聽唔到電話
10.1.1

想問下原生個email app,係咪收到email唔會自動通知?我次次都要禁入個appmn先知有冇收到email
咁係正常定係其實要set野?

解決辦法

你果隻靚仔好多

呢d無論咩牌子都會有插左冇反應，差差下斷左既情況

因佢佢係用你條原裝線，呢個只係接駁頭，所以唔會彈

其實已經講過好多次係ios 9 有bug唔關adblock事
可唔可以唔好再屈佢

android???

玩蘋果

有冇6s已經換左電

有咁多部機，同時間溝幾條女都得啦

我之前試過 好on9

我用緊冇Harddisk果部wo

咪話iOS 9有bug囉
唔係我都唔使講明係iOS幾啦

有冇巴打解答到

想買airport tc會唔會好傻豬

原來ip5冇得jb

好掛住黑色iphone5,點先可以將se整到黑 iphone5咁

要自己set manual, fetch 定 push
亦都要set開唔開notifications

Gmail唔會push
用third party email app啦
推介outlook同spark

唔會 好似就黎絕版

64bit

lihkg photo testing

唔該巴打
仲有個問題想問,第一次用iphone
如果我ip轉ip既,係咪舊果部係電腦itunes備份哂之後將新果部再係itunes回復返就所有資料都過到哂?包括D game既紀錄果D?

日日見住

Kaiboard打英文唔係咁舒服

唔夠自動 例如我用原裝好快出到詞
但係呢個九成出中文

Sor
誤會左你講緊自己用緊咩

我想講iP5真係神機
用lihkg好順

係
但已經下咗架而無backup喺電腦嘅app唔會過落新機

Lihkg好順但都好食電
而家要長插尿袋

你有手制

希望 望遠搞得掂

用緊3TB

有冇人已經期待緊下一代iphone
用緊6s已經打算換下一代
10週年好想佢有多d新野

Ip6s 中左獎

未換 諗住過左年先。仲頂得住

itunes 回復卡住左係正在驗證iphone 回復，點搞

Jeo

下年出乜都一定換
利申 6仔

DFU再restore過？

已經DFU緊
依家機又開唔到又洗唔到機

部6s唔知咩事 今日啲電突然倒水
背後粒蘋果位成日發熱 會唔會爆炸

幾分鐘後 愈來愈熱 仲要變到咁 之前都唔會

有冇用緊kaiboard既巴打可以share d theme 俾我

Apple iPhone 6 hard rest 會見到綠畫面

天氣凍一撚流 放部機係床邊 連人帶手掣縮入被竇

想問下mac既photos/ iTunes library 可唔可以locate落airport tc度？
成日都驚娘親部Mba唔夠位擺相

屋企有2部macbook同一部mac mini，想用tc黎做晒time machine backup
同埋ios可唔可以connect入去tc度file存取？

感謝回答

咁好似玩主機正d

唉 屋企人要睇電視

岩岩收到通知話合肥有人想入我apple id極不安
本身有雙重驗證係咪冇事

3分鐘冇左7%

34度濕濕碎 我部6仔40度都見過，即刻熄機怕撚左佢

Btw你6s會唔會係粒電有問題果批黎架？

我9.3.3都有 仲以為係我手汗大到個moon都sense唔到

Photo album d 相有冇得 set 一入去就 show 最新果 d ?
次次都要碌到最底

你禁個底咪會去最底

iOS7,8已經有呢個問題 定唔知再早d都有

想問下mac既photos/ iTunes library 可唔可以locate落airport tc度？
成日都驚娘親部Mba唔夠位擺相

可以，你可以當佢share drive咁用

屋企有2部macbook同一部mac mini，想用tc黎做晒time machine backup

同埋ios可唔可以connect入去tc度file存取？
要用third party apps

有驗證冇咁驚 hack埋你手機咩

有JB?

咁正既
Support 模擬器嗎？

即刻九秒九改哂啲密碼，支那人真係不得好死

屌地，琴日明明過得好開心 ，朝早搭巴士落車個陣聽緊歌歐撚到部電話成部跌左落地，花左個邊仔好撚心痛

想問如果就咁換邊要幾錢到定係唔好換，直接換機

因為我部機有好強既電流聲 ，同埋有啲陰陽MON但係我已經過左14日。

唉屌今次堅意外

我都買左gamesir

我都買左gamesir
有ps game

配部12.9就正

用緊refurbished 2TB 好撚方便

係都等出年就到期先換啦

呢個唔係apple store入面賣果個咩

點解？ 因為會變LL機 ？

想問chok仔
悟空同比達合體係咪
a x b?
如果a+b點解仲要合體

在日文里，貌似融合和合體的字符是一樣的，不過還是有很多網友爭辯，畢竟二合一的方式不一樣，而且戰鬥力數值不一樣，舞步融合是兩個人戰鬥力加起來乘二，那麼耳環合體的戰鬥力就是兩個人戰鬥力想乘！

見到啦chok仔

其實我到依家都覺 合體係a x b
融合係 (a+b)^2

想問下 香港係米仲未support news app? 我地區由英國轉返香港就無左個app

6s

18號去j rainie bb 嗎

mfi手掣黎 只玩到support mfi既game
等緊新10吋iPad

我個部series no.係QK 人不在香港 好驚爆炸#b

應該得
但唔好整啲奇怪用法，壞咗就搵自己嚟煩
本身tc係for人剩係backup，放第啲嘢落去其實都唔太好

唔係香港 去左旅行

iphone 7 plus jet black已walkin

感謝兩位巴打答我
不過我應該都買意而決 係爭在幾時買咁解

買翻新啦 抵屌

如果怕唔夠容量 買2TB 再自己換hdd

MAC機用 上黎真係好撚爽
😘

有冇好用睇書app介紹 最緊要入到用家既epub/txt檔 唔介意比錢

試過好多隻，一係食唔到txt 一係就epub插圖load唔到

求巴打們出手

但係F5個制係真係成頁RELOAD唔係只係UPDATE有D唔係咁好用

開Po叫左佢改唔知佢睇唔睇到
佢明明主頁都可以UPDATE
唔知點解入Po會全Reload

仆街屋企停電

chrome 開左無痕mode 全部tab應該凍過水

買部kindle

我以為入錯post

diu

放心啦佢咁有心整 好快搞好

係咪有啲平野可 support 模擬器？

呢個我敢講係買翻新就得嘅產品
平成千銀又睇唔出有分別

買翻新好抵屌
同埋iOS好用唔到TC

咪講左用到

點用？
我都想用黎back up iPhone6

其實mac本身有類似用法(icloud drive)，唔使靠tc

冇得backup入去,不過可以view TC入面d野

平野只玩到模擬器 用唔到黎玩mfi手掣既game

最理想緊係kindle

但出街都會睇 想一機做晒

6s wifi假死情況好嚴重,明明屋企wifi好穩定,但佢show到connect左wifi但根本就上唔到網

搵日去換電先，用咗7個幾月

巴打check 左可以換？ QH 有冇得換 部6s 係咁倒水

未check呀，未過保養粒電損耗多過20%就可以換㗎啦

紅蘋果

張相影得好肆正

🤔🤔🤔

我部iphone7 用左40幾日
得番97% 耗損
好撚驚

原來出左pb4 好少禁入去 今次成1.7GB

玩命

用7+ 長鏡影

點先可在download beta?

1.99 6plus7plus

麻煩睇睇第一頁

而家閃魔上面三個窿 真係好樣衰

約咗天才吧換電嘅話，係咪一定更新埋去ios 10?
我仲係9.3.1

未必，你可以話，你有個app要用，個app唔支援iOS 10

有無人上左ios10.1.1之後個wifi成日自己斷，要重開wifi先連得返，之前ios9完全無問題，我已經reset過曬所有野都無用

有

有,我上面都講左,好煩

Lihkg好似仲食電過hkg+ 機背仲熱啲

因為冇reload

不過彈app

試下 10.2
我返到屋企比 link 你地 down ipsw

Update 5 分鐘

今朝突然倒水，只係上LIHKG 30mins 倒撚左我10%

7 plus 10.1.1

第一頁 注冊咗 10.2Pb 下載描述左檔 收唔到10.2pb4 更新

巴打

哦

6s升唔升ios10好

約左天才換6s電
電又要等
換又要等
唔知等到幾時

換要幾耐 我係電有問題嗰批

問個藍精話最好出年先去

沖涼時拎部7plus 入浴室，而家發現聽筒位個喇叭好似比較細聲，應該點處理

早幾日好似有人問過，但唔記得左點解決

joe仔真係抵撚死 等睇隔離香討化

放一晚就ok

會自己乾

咁耐

有無apps可以好方便咁一影完相即刻可以過落pc，依家成日email番比自己好撚on9同煩

airdrop?

公司用window機

Pushbullet

Order電要至少一星期
換要等多至少一個星期
天才話真係好多機要換
我去嘅時候有六個人同我一樣都係要換電

同上完全一樣
不過頭先打個電話話粒電到咗

6s+已轉 成個世界清楚哂
不過要dn返哂所有app dn到部機都lag埋

好想有jb
好想dl女仔sd過嚟嘅snapchat

好好笑呀！

新仔留名

大家去換電要等幾耐？
上次walk in佢話就算有位都要1 2日
叫我不如唔急就遲多幾個月
我有時一開相機就熄機

原來i2hkg因為M版改左野 已經睇唔到post...

$8用左咁多年 完成任務了 byebye

唉

仲衰過5s

壕

6s舊電正垃圾
我諗我換完電都係會照放出去
諗換6s+定SE

我都換左，開心使用中 遲下又會屎忽痕轉細

Se粒電都好勁，平時返工返學袋就se最好

原來我部6S Plus冇事
即係買機3年內無得換電

更新左pb4 唔知有冇伏呢

換電要一星期，咪星個星期冇電話用

我唔會換返細啦 以前拎人地部+上手就覺得好鬼大部
同自己以前部v10一樣咁大舊,但v10係5.7吋
而家用落其實又冇咩咁大問題

係
呢樣真係成件事最on9嘅地方

有咩app可以係張相上面key d高登表情

有d相個fd唔想比條女見到所以要遮左佢

又唔想幫佢打格仔咁on9

一排之前有個好似叫hkgcamera
不過

d人話食電 唔敢更

屋企有部古董Iphone5拎返出嚟開唔到機
有無巴打知點搞？

6s+係咪都可以換電？
我部機試過幾十%電無端端熄機
有時朝早睇報紙睇睇下成部機勁熱，原來10分鐘扯左30幾%電
但我用上面條link check 話我個序號唔係受影響範圍或者已經換過
點算呀

我岩岩睇左部6s+個序號 佢話唔符合

大機無得換 係時候換新機

部iPhone 6 Plus就黎完apple care+，跌過一次部機無病無痛，剩係部機後面花左少少，同個mon邊位少少裂，係咪都可以去加錢換機

上次去cwb 佢話唔得，要硬件上爛到換唔到parts先可以換，搞到要返屋企踩爛部機。

（天才教我浸水係最快既方法）

貪到盡嘅行為真係肉撚酸

Agger

就係因為咁，依家香港先咁嚴.....

人地英國冇人咁exploit ，啲staff 好好人

就只係尋日，英國Coventry touchwood Store

有個中年英國佬，iPhone 6 差唔到電，冇AppleCare

10分鐘後，佢已經拎住部新機

個紅精靈仲慢慢幫佢過data，仲同佢講，你依家可以完美姿態 trade in 你部 iPhone 6，出 iPhone 7 (upgrade program)

下年iPad pro 10.1會否加大resolution?

屌,原本約左9點交收部6s,岩岩又話幫人買人地話唔要就取消
好彩地點係我屋企樓下,如果唔係屌到佢開花
又要繼續等人收

Clockwork synergy 到咗，轉頭報告

用左一日 同之前差唔多
都係咁食電

我有部simlock左既電話 想unlock 應該點做好?唔該

玩返俾人

就係因為有樓上呢種計到盡所以香港既apple storeol先咁閪
多謝港豬

屌你kaiboard

simlock wo 唔係執人部機果個lock

有無人部機會用用下無啦啦鈴聲個音量會自己細左

6s先係咁,我之前部6仔用左2年仲有88%capacity,
iPhone 4s用左5年仲有79%

巴打咩機？

有咩解決方法

垃圾ios 依家係咪contact search唔到人名

想問點睇每一張相同片既容量，姐係例如IMG0001 2.8mb咁

兩日前 買左部iphone 7 plus, 點知即日就出事, 個音量鍵禁唔到,今日去左銀城維修中心 ,佢換左部新機比我(無盒)

想問下點樣知道係唔係翻新機? 如果兩日由原廠新機變翻新機真係好嬲

6s rose gold 64gb

依家去apple store 買7+啞黑有無貨？

想換左部細銀佢，唔夠用

重置左apple Id 個安全題問之後去課金點解都會問返重置前既問題？

黃金時代

係咪要用原廠iphone線先backup到？
而家用小米條線黎backup 成日話iphone disconnect 唔俾我backup

問題係小米

唔關事
我宜家都用小米條線
充電過data backup完全無問題

好似係要JB

相我用呢個
Exif Viewer Free by Fluntro for Photographers by Fluntro

近排發現部IP7+連wifi就會間唔中自己斷一斷連接，但其他電子產品又無呢個問題，有無得check下部電話個wifi係唔係有問題？

廿
其實我只想複製某一部分但成日變左咁一個藍色大框
有冇巴打知佢其實係點玩法

唔知點解鬧鐘同鈴聲完全冇聲,冇較靜音
google左先知重新開機就冇事
其實係發生咩事
利申ip7+ 10.1

小弟部細7原本無事，由朝到晚翻到屋企都有40%左右， 升到10.1.1就倒水

原來出左pb5

成日係咁 冇解 放大d個網頁試下

60.1MB

How much

依個真係死症 成日想拉多行就幫個拉晒成段 好撚難玩

有時放大咗但顯示唔晒成句野 想拉過D又會無端端自動cancel咗個highlight 好撚難搞

唔係id lock

$$$$$$$$ solve it

$4400

ireserve 訂到7+啞黑

過左保養未？

pb5又係冇乜特別

已經習慣左長開lowpower 我都覺得倒水 唔敢想像唔開係點
7plus

依家仲要 ireserve

未,但冇左單,琴日上Apple個網check左保到17年6月13

細機就唔使，大機早幾日行去佢都話無貨

有無ching可以解答

屌 點解依家ios可以食電到咁

我老豆部小米個芒長期最光 又打機 舊電仲襟用過ip7

普通影相都可以用FOCUS 一邊黎做淺景深效果
同用人像MODE有咩分別?

呢排部6仔成日都收唔到wifi 係屋企都收唔到 得兩格 斷下又連咁 本身以為係wifi問題 點知我呀媽部電話又收到爆晒 去人地屋企用人地個wifi都收唔到 搞到宜家係屋企睇下片都唔得 有無巴打解答下

有冇6s 9.1.1 既巴打，插部iPhone 會叫你更新做9.1.1。明明已經係9.1.1

10.1.1 真係有兩個version

7plus都倒水
用到幾多個鐘？

我覺得無乜野

我覺得已經好好喇喎

我部7 plus 10.1.1
7hrs screen on 就收皮
已經關左background app refresh, location service,
screen brightness 較到25%左右
都唔知搞咩

遠弱過 10.1

及仍有reboot 同 contact searching bug

就10日了😢

最多睇50張相 想繼續睇又要比錢

其實係咪好少人買apple care

我有

買左然後裸跑乜都唔貼

有啲咁既事
幾時出架，上網搵唔到資料既

依家出面有無得換記憶體 16gb升128

有冇D好似an機既widget日曆 宜家成日要入calandar睇好煩

上華強一定有得搞，但你要預左個記憶體會慢啲同埋部機一定唔會再有保養。

widgetcal

plus 10hr

有問題 上蠢材吧睇

我大概用到10個鐘到啦每日
可能我用ipad打機多

我都有，預計部iphone用到三年

想問一吓iphone 有冇方法拎得返喺google drive 嘅back up 呀

咁高危既野 不了。

部7plus有買ac+,有痴mon貼同用套,不過個套係momax隻超薄磨砂,好似冇乜保護性
唔用套又怕易花

iOS 6

我電話會打下機既

可能係d app同game寫得太食電

升左第時update磚左唔好喊

唔係好明你想拎咩backup

巴打有興趣? 有興趣我留比你

有冇咩影相app推介
仲有想影live photo係咪一定要用原生相機app先得？

原生相機唔好用咩？

Backup一定要透過返google drive 拎
或者你將果個文件轉做offline mode，咁就唔洗每次都重新load過
圖片可以直save 返落camera roll，影片就唔清楚

到底幾時肯fix個remote app嘅home sharing login error

我想問appstore入面purchased個list係咪嘍download日子排架?

係

即係無論點都唔會改排序?

更完b5 明顯lag咗

同 b4 差唔多

點解wechat 無通知既，明明我較左有通知，要開apps啲msg 先出黎

有無人用用下 snapchat 會成部 reboot 唔係 respring

咁上下，應該就出official

Del左佢啦呢啲app

Mini2上左iOS10 成日hang 仲有冇可能落返ios9

冇

其實買左真係放心裸跑，大不了拎返去換機

Clockwork Synergy 開箱 ⌚️

買咗條light brown worn leather $12 sale (因為我自己有adapter ，加 discount code 條錶帶只係 $9

跟住我自己幫佢上 Apple Watch lug

成條錶帶好好feel，美中不足係個扣好大舊，上Reddit 爬文原來可以換 classic 細扣，我email 客服，佢地話可以免費換，不過如果我係外國，就要自付運費 我諗我都係係香港自己換，有冇巴打換過有介紹？

所以如果有興趣買，建議你地買個陣 leave message 要細扣

總成本:
Clockwork Synergy 錶帶 $9
eBay Apple Watch adapter £4
DHL Express $15

有無巴打收6s 64gb 太空灰 已過保
近角位有崩

我個人覺得唔係好襯

我想襯返銀包個色

我覺得深少少會好啲

皮用用下會變色

打漏咗係whatsapp backup
Btw 已解決，謝謝～

whatsapp一定要買個app過data wor

Google drive backup android only

iGD都死埋

得返官方app lu

仲上黎做咩 人地要玩北韓主義由佢慢慢自我封閉啦

求救

請問有冇巴打知道咁樣係咩事：
部iphone用用下死機，然後photos入面乜都冇曬
但過一陣啲相會慢慢出現返曬..

Thanks

hang機

有冇7plus人覺得影景深張相會變副好低質素
定係其實唔夠光就會咁

我屌 呢幾日用 snapchat 成個 reboot

唔夠光

好伏 我又中伏了

7千幾蚊中個伏 yeah

係咪唔update ios就冇得down返？我有另部ip5都down到
SE 10.1 iP5 9.3.2

iOS 10幾時有jb
想用whoscall 但要iOS10

又未至於中伏既

10.2?!?!

我覺得都幾伏
唔知佢會唔會改返靚佢，話晒都仲係beta

人像mode 係用副鏡影，光圈細啲又冇光學防震，成像梗係差啲，而主鏡係用嚟測距做淺景深效果

9.3.3有tweaks做到自動check邊個打黎
唔記得有冇自動cut線

MacBook air個教育價係咪唔岩？ 13inch原價7488 但教育價好似係-800？ 見佢依家係7088

Macbook air不嬲減400

7 plus 有冇人試過無啦啦hang機
㩒所有制都冇反應
等五至十分鐘先郁返
有時直頭要restore mode

但一日幾次

我b3直上b5 反差好大
咁都出official就服咗佢

Iphone7plus 影相有油畫有無得改善下

個日本apple id無啦啦話我 個ac未用過 冇填過個人資料

部部手機zoom近都有架其實

屌 以為講笑 真係變左咁

電腦狗都比人焗上lihkg

如果今日lihkg出埋網頁版，高登真係完美被ko

forum.hkgolden冇死，成個404，條條link都係出404

早洩班it係咪on9

已經login到reply到

我用goodreader
txt, pdf冇問題
epub可以用wifi過
open in ibooks

電話較左鎖左唔旋轉 但唔知點解間中都轉橫左
又轉唔番直

得返

新界面喎

屌你唔死到臨頭都唔做嘢

但係forum冇換介面

以前都真入forum㗎啦，改黎托

方丈

得啖笑

唔係chok仔開不如唔好討論

咪係

agger

苦肉計

iphone6 個home 制實左 撳唔到

又收皮

有無巴打用緊BETA 4 感覺如何?

beta 5啦都
冇乜特別感覺

進化左做iphone7姐

Chok chok 啪啪啪

乜仲有 ios 人上高登

請問如果開唔到機 apple係唔係唔會幫你整?要你直接去其他維修中心

kick住左？

都係咁上下

好想知

只會支持chok子

6 same

B5感覺上慳電過b4好多

Iphone6

同beta 2 比較,Beta 5好撚倒水

我想問點樣set ios email dun auto download attachment?

Instagram 條 feed 好似變番跟時間順序咁出

Join左public beta有無得退出返？

delete個profile

但係呢 如果你而家係10.2beta既話 咁最好等埋正式先

Whatsapp貼耳邊聽錄音沙沙聲，但用speaker 播就冇事

Reboot後冇事 但reboot 個陣部機黑勁耐 tap engine 仲有反應
要強制reboot 先得搞咩

7？

真係多小問題

打算聽日去買APPLE WATCH S1
有咩要注意
同埋去凶宅果啲買會平幾多 同埋信唔信得過

嗰啲